{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_021993",
        "source": "도서",
        "writer": "노중훈",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5277-759-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "식당 골라주는 남자",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-12-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "플런던커피"
    },
    "text": "盆唐区亭子洞に位置する、ヨーロッパ感性のスコーンやコーヒーを楽しむことができるグルメ店です。 店舗は亭子駅6番出口から徒歩7分の距離に位置しております。 駐車スペースは狭いので、近くの亭子洞公営駐車場をご利用ください。 メニューには手作りスコーン、4,000ウォン、ビクトリアケーキ、7,000ウォン、ロンドンクリームラテ、6,000ウォン、リアルレモンエード、6,000ウォン、ポテト 、6,000ウォン 、マリアージュフレール 、6,500ウォンがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このグルメ店の場所はどこですか？",
            "answer": "盆唐区亭子洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "最寄り駅からのアクセスはどうですか？",
            "answer": "亭子駅6番出口から徒歩7分です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "店舗周辺の駐車スペースは狭いので、近くの亭子洞公営駐車場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "メニューにはどんな料理がありますか？",
            "answer": "メニューには手作りスコーン、ビクトリアケーキ、ロンドンクリームラテ、リアルレモンエード、ポテト、マリアージュフレールがあります。"
        },
        {
            "question": "手作りスコーンの価格はいくらですか？",
            "answer": "手作りスコーンの価格は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ビクトリアケーキの価格はいくらですか？",
            "answer": "ビクトリアケーキの価格は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ロンドンクリームラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "ロンドンクリームラテの価格は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "リアルレモンエードの価格はいくらですか？",
            "answer": "リアルレモンエードの価格は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ポテトの価格はいくらですか？",
            "answer": "ポテトの価格は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マリアージュフレールの価格はいくらですか？",
            "answer": "マリアージュフレールの価格は6,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 169,
        "QA": 325
    }
}